
                      Segun el trailer que vi se parece al viaje al centro de la tierra los actores estan bien pero me falta la igualidad de la pelicula pero no es mala pero tampoco buena pero es pasable
        
            